經理人：巴利寧坐3年絕不外借

【Now Sports-體育】皇家馬德里翼鋒加里夫巴利似乎已經跟領隊施丹決裂，經理人再度發言，指巴利肯定不會接受外借，更表示留隊完成3年合約絕非不可能。

在施丹發表加里夫巴利（Gareth Bale）早走早著的言論後，經理人班尼特已經炮轟對方不尊重。大量轉會傳聞在事後爆出，有指巴利獲得中超球會北京國安及江蘇蘇寧以100萬鎊周薪利誘加盟。

班尼特表示：「我們不會為了令巴利離隊，臨急臨忙地作出決定。他是世界上其中一位最佳球員，我可以肯定他不會接受外借。」

班尼特又指，巴利不是非走不可，不會因為現時情況複雜而接受不想要的轉會，寧可留在皇家馬德里完成合約：「他是皇馬球員，但若有任何交易合適，他可以在1周甚至1天內離開。或者，他可以在未來3年都仍然是皇馬球員。」

白逗人工唔好？

1M 週薪

一個禮拜買層樓

100萬鎊週薪

好心咁撚有$就唔好鬥氣啦,坐完3年去支那踢咩

做咩個個都想bale走

當初過蝗已經係錯誤啦

支那開到1000萬鎊週薪都冇用啦
都收唔到嘅

坐完3年仲駛踢？日日叫酒店雞叫到65歲都得啦

拎過西甲
拎埋三連霸
又做過英雄
有幾錯
唯一衰收尾
但又有幾多個可以係皇馬風風光光咁走

3年後free返英超

收到，不過攞唔到出中國
你要係中國洗哂佢

由於不受皇家馬德里主教練席丹用，隨後受兒時叔父香港足球超級聯賽球隊和富大埔新任主教練馮凱文邀請下，登陸港超，加盟和富大埔，簽約三年，以及穿上10號球衣。

wiki做乜9

同尼馬好似
明明可以做球壇天之驕子

一星期一千萬港紙哇我屌

一百萬鎊週薪 人仔找數？

傷啫 依樣真係冇計
尼馬就老豆貪錢

佢條比目魚成日傷
休息太長 踢太少
無計

尼馬係年年夠鐘就同妹妹玩玩

個經理人想搵錢姐

月薪得4m 督察都高人工過佢

60萬鎊一星期，西班牙的又陽光與海灘，俾我都唔走啦

100萬鎊喎